屌 好大雨

行雷好大聲

個雷勁響，嚇醒左

發緊夢 夢到柒婆中武漢肺炎就死
之後雷聲嚇到阿叔我彈起 屌

行雷好大聲，嚇醒左

濕撚哂唔洗驚

落雨會唔會沖走空氣入面嘅病毒飛沫？